［大肚dum的書包］有無人記得陳敏婷？？？

好靚女，有無人知佢近況

搵到呢個廿年後唱嘅版本，仲係好靚女，把聲好甜呀

嫁左個有錢，住house!

申利：老婆同學